投票！咪比理撚屌打飛機！

你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

你認為應否成立獨立調查委員會跟進?

屌你老母陰啲陰啲

投否嗰33% 俾狗屌

已投

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！

咁多人話冇